等緊午市

想食午餐啊
點解要等到十一點先開始午市